港共明安排第二批包機接載武漢港人返港 返港後須家居隔離

港府明安排第二批包機接載武漢港人返港

港府未來兩日將派4班包機，接載滯留湖北的港人返港，政制及內地事務局局長聶德權及入境事務處處長曾國衞，將帶隊前往武漢指揮行動。有滯留天門市的港人表示，收到當局通知，將會有車在明早11時接送他們到武漢的機場，登機前會量度體溫4次，回港後必定要進行家居隔離檢疫。他又表示，回港機會得來不易，必定會盡公民責任，返港後會留在家中不外出14天。

武漢零本土案仲要返來香港係咩心態

3月尾都開番高鐵， 接來把咩

武漢唔係仲安全過香港咩？

盲點
果邊咁安全

【幫推thx】和你登記做選民 & 立會要初選「三不投」聯署